[{"id":1,"user_id":1,"type":"One-Bedroom Apartment","slug":"nassfeld-and-lake-apartment","name":"Nassfeld and Lake Apartment","address":"61 Neudorf 1, 9620 Hermagor, Austria","title":"{\"cs\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"de\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"en\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"fr\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"hu\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"it\": \"Nassfeld and Lake Apartment\", \"sl\": \"Nassfeld and Lake Apartment\"}","description":"{\"cs\": \"Nab\u00edzej\u00edc\u00ed zahradu, apartm\u00e1n Nassfeld and Lake poskytuje ubytov\u00e1n\u00ed v Hermagoru. Tento objekt nab\u00edz\u00ed p\u0159\u00edstup na balkon a bezplatn\u00e9 soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b. Ubytov\u00e1n\u00ed zaji\u0161\u0165uje soukrom\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed a odhl\u00e1\u0161en\u00ed a parkov\u00e1n\u00ed pro kola pro hosty.\", \"de\": \"Mit einem Garten erwartet Sie das Nassfeld and Lake Apartment in Hermagor. Diese Unterkunft bietet Zugang zu einem Balkon und kostenfreie private Parkpl\u00e4tze. Die Unterkunft bietet einen privaten Check-in und Check-out sowie Fahrradparkpl\u00e4tze f\u00fcr die G\u00e4ste.\", \"en\": \"Featuring a garden, Nassfeld and Lake Apartment offers accommodations in Hermagor. This property offers access to a balcony and free private parking. The accommodation provides private check-in and check-out and bicycle parking for guests.\", \"fr\": \"Dot\u00e9 d'un jardin, le Nassfeld and Lake Apartment propose des h\u00e9bergements \u00e0 Hermagor. Cet \u00e9tablissement offre l'acc\u00e8s \u00e0 un balcon et un parking priv\u00e9 gratuit. L'h\u00e9bergement propose un enregistrement et un d\u00e9part priv\u00e9s ainsi qu'un parking \u00e0 v\u00e9los pour les clients.\", \"hu\": \"A Nassfeld and Lake Apartment kerttel v\u00e1rja vend\u00e9geit Hermagorban. A sz\u00e1ll\u00e1shely teraszhoz \u00e9s ingyenes priv\u00e1t parkol\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ghez biztos\u00edt hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st. A sz\u00e1ll\u00e1shely mag\u00e1ncsekkol\u00e1st \u00e9s kijelentkez\u00e9st k\u00edn\u00e1l, valamint biciklit\u00e1rol\u00f3t a vend\u00e9gek sz\u00e1m\u00e1ra.\", \"it\": \"Dotato di giardino, il Nassfeld and Lake Apartment offre sistemazioni a Hermagor. Questa struttura offre l'accesso a un balcone e un parcheggio privato gratuito. L'alloggio fornisce check-in e check-out privati e parcheggio per biciclette per gli ospiti.\", \"sl\": \"S svojim vrtom ponuja apartma Nassfeld and Lake namestitev v kraju Hermagor. Ta nastanitev nudi dostop do balkona in brezpla\u010dnega zasebnega parkiri\u0161\u010da. Nastanitev nudi tudi mo\u017enost zasebnega prijave in odjave ter parkiri\u0161\u010de za kolesa za goste.\"}","quote":"{\"cs\": \"Rakousk\u00e1 Korutansk\u00e1 je n\u00e1dhern\u00e1 zem\u011b.\", \"de\": \"\u00d6sterreichisch K\u00e4rnten ist ein wundervolles Land.\", \"en\": \"Austrian Carinthia is a wonderful land.\", \"fr\": \"La Carinthie autrichienne est une terre merveilleuse.\", \"hu\": \"Az osztr\u00e1k K\u00e1rolyi a csod\u00e1latos f\u00f6ld.\", \"it\": \"La Carinzia austriaca \u00e8 una terra meravigliosa.\", \"sl\": \"Avstrijska Koro\u0161ka je \u010dudovita de\u017eela.\"}","long_description":"{\"cs\": \"Nab\u00edzej\u00edc\u00ed zahradu, apartm\u00e1n Nassfeld and Lake poskytuje ubytov\u00e1n\u00ed v Hermagoru. Tento objekt nab\u00edz\u00ed p\u0159\u00edstup na balkon a bezplatn\u00e9 soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b. Ubytov\u00e1n\u00ed zaji\u0161\u0165uje soukrom\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed a odhl\u00e1\u0161en\u00ed a parkov\u00e1n\u00ed pro kola pro hosty.\", \"de\": \"Mit einem Garten erwartet Sie das Nassfeld and Lake Apartment in Hermagor. Diese Unterkunft bietet Zugang zu einem Balkon und kostenfreie private Parkpl\u00e4tze. Die Unterkunft bietet einen privaten Check-in und Check-out sowie Fahrradparkpl\u00e4tze f\u00fcr die G\u00e4ste.\", \"en\": \"\u003Cp\u003EFeaturing a garden, \u003Cstrong\u003ENassfeld and Lake Apartment \u003C\/strong\u003Eoffers accommodations in \u003Cstrong\u003EHermagor\u003C\/strong\u003E. This property offers access to a balcony and free private parking.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe accommodation provides private check-in and check-out and bicycle parking for guests. Offering a terrace and mountain views, the apartment includes 1 bedroom, a living room, cable flat-screen TV, an equipped kitchen, and 1 bathroom with a bath. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThis apartment also has a patio that doubles up as an outdoor dining area. The apartment offers bed linen, towels, and ironing service. For guests with children, the apartment features outdoor play equipment. Ski storage space is available on-site and skiing can be enjoyed close to \u003Cstrong\u003ENassfeld and Lake Apartment\u003C\/strong\u003E. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cstrong\u003EPorcia Castle\u003C\/strong\u003E is 30 miles from the accommodation, while \u003Cstrong\u003ELake Pressegger\u003C\/strong\u003E is 5 miles from the property. The nearest airport is Klagenfurt Airport, 54 miles from Nassfeld and Lake Apartment. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cem\u003EDistance in property description is calculated using \u00a9 OpenStreetMap\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\", \"fr\": \"Dot\u00e9 d'un jardin, le Nassfeld and Lake Apartment propose des h\u00e9bergements \u00e0 Hermagor. Cet \u00e9tablissement offre l'acc\u00e8s \u00e0 un balcon et un parking priv\u00e9 gratuit. L'h\u00e9bergement propose un enregistrement et un d\u00e9part priv\u00e9s ainsi qu'un parking \u00e0 v\u00e9los pour les clients.\", \"hu\": \"A Nassfeld and Lake Apartment kerttel v\u00e1rja vend\u00e9geit Hermagorban. A sz\u00e1ll\u00e1shely teraszhoz \u00e9s ingyenes priv\u00e1t parkol\u00e1si lehet\u0151s\u00e9ghez biztos\u00edt hozz\u00e1f\u00e9r\u00e9st. A sz\u00e1ll\u00e1shely mag\u00e1ncsekkol\u00e1st \u00e9s kijelentkez\u00e9st k\u00edn\u00e1l, valamint biciklit\u00e1rol\u00f3t a vend\u00e9gek sz\u00e1m\u00e1ra.\", \"it\": \"Dotato di giardino, il Nassfeld and Lake Apartment offre sistemazioni a Hermagor. Questa struttura offre l'accesso a un balcone e un parcheggio privato gratuito. L'alloggio fornisce check-in e check-out privati e parcheggio per biciclette per gli ospiti.\", \"sl\": \"\u003Cp\u003ENastanitev Nassfeld and Lake Apartment se nahaja pribli\u017eno 47 km od znamenitosti skakalnica Villacher Alpenarena in ponuja razgled na vrt, balkon ter aparat za kavo. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENastanitev je 28 km od znamenitosti \u003Cstrong\u003ETerra Mystica Mine \u003C\/strong\u003Ein nudi vrt ter brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EApartma s teraso in pogledom na gore ima spalnico (1), dnevno sobo, TV z ravnim zaslonom, opremljeno kuhinjo s hladilnikom in s pe\u010dico ter kopalnico (1) s kadjo. V apartmaju lahko koristite brisa\u010de in posteljnino. V sklopu nastanitve je na voljo otro\u0161ko igri\u0161\u010de, v bli\u017eini pa se lahko podate na smu\u010danje. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZnamenitost \u003Cstrong\u003EPorcia Castle\u003C\/strong\u003E je od nastanitve \u003Cstrong\u003ENassfeld and Lake Apartment\u003C\/strong\u003E oddaljena 49 km. Najbli\u017eje letali\u0161\u010de (\u003Cstrong\u003ELetali\u0161\u010de Celovec\u003C\/strong\u003E) je 87 km od nastanitve \u003Cstrong\u003ENassfeld and Lake Apartment\u003C\/strong\u003E. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E\u003Cem\u003ERazdalja v opisu nastanitve je izra\u010dunana z \u00a9 OpenStreetMap.\u003C\/em\u003E\u003C\/p\u003E\"}","keywords":"{\"cs\": \"Apartm\u00e1n Nassfeld a jezero, Hermagor, zahrada, balkon, soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b, soukrom\u00e9 ubytov\u00e1n\u00ed, soukrom\u00e9 odhl\u00e1\u0161en\u00ed, parkovi\u0161t\u011b pro kola, terasa, v\u00fdhled na hory, 1 lo\u017enice, ob\u00fdvac\u00ed pokoj, kabelov\u00e1 TV s plochou obrazovkou, vybaven\u00e1 kuchy\u0148, 1 koupelna, vana, terasa, venkovn\u00ed j\u00eddeln\u00ed prostor, povle\u010den\u00ed, ru\u010dn\u00edky, \u017eehlen\u00ed, venkovn\u00ed hern\u00ed vybaven\u00ed, \u00falo\u017en\u00fd prostor na ly\u017ee, ly\u017eov\u00e1n\u00ed, hrad Porcia, jezero Pressegger, leti\u0161t\u011b Klagenfurt\", \"de\": \"Nassfeld und Seewohnung, Hermagor, Garten, Balkon, privater Parkplatz, privater Check-in, privater Check-out, Fahrradparkplatz, Terrasse, Bergblick, 1 Schlafzimmer, Wohnzimmer, Kabel-Flachbild-TV, ausgestattete K\u00fcche, 1 Badezimmer, Badewanne, Terrasse, Essbereich im Freien, Bettw\u00e4sche, Handt\u00fccher, B\u00fcgelservice, Spielger\u00e4te im Freien, Skiaufbewahrung, Skifahren, Schloss Porcia, Pressegger See, Flughafen Klagenfurt\", \"en\": \"Nassfeld and Lake Apartment, Hermagor, garden, balcony, private parking, private check-in, private check-out, bicycle parking, terrace, mountain views, 1 bedroom, living room, cable flat-screen TV, equipped kitchen, 1 bathroom, bath, patio, outdoor dining area, bed linen, towels, ironing service, outdoor play equipment, ski storage space, skiing, Porcia Castle, Lake Pressegger, Klagenfurt Airport\", \"fr\": \"Appartement Nassfeld et lac, Hermagor, jardin, balcon, parking priv\u00e9, check-in priv\u00e9, check-out priv\u00e9, parking pour v\u00e9los, terrasse, vue sur la montagne, 1 chambre, salon, t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat par c\u00e2ble, cuisine \u00e9quip\u00e9e, 1 salle de bains, baignoire, terrasse, coin repas ext\u00e9rieur, linge de lit, serviettes, service de repassage, \u00e9quipement de jeu ext\u00e9rieur, local \u00e0 skis, ski, ch\u00e2teau de Porcia, lac Pressegger, a\u00e9roport de Klagenfurt\", \"hu\": \"Nassfeld \u00e9s T\u00f3 Apartman, Hermagor, kert, erk\u00e9ly, saj\u00e1t parkol\u00f3, saj\u00e1t bejelentkez\u00e9s, saj\u00e1t kijelentkez\u00e9s, ker\u00e9kp\u00e1rt\u00e1rol\u00f3, terasz, hegyre n\u00e9z\u0151 kil\u00e1t\u00e1s, 1 h\u00e1l\u00f3szoba, nappali, s\u00edkk\u00e9perny\u0151s k\u00e1bel TV, felszerelt konyha, 1 f\u00fcrd\u0151szoba, f\u00fcrd\u0151k\u00e1d, terasz, k\u00fclt\u00e9ri \u00e9tkez\u0151hely, \u00e1gynem\u0171, t\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151k, vasal\u00e1si szolg\u00e1ltat\u00e1s, k\u00fclt\u00e9ri j\u00e1t\u00e9keszk\u00f6z\u00f6k, s\u00edel\u00e9ssel kapcsolatos t\u00e1rol\u00f3hely, s\u00edel\u00e9s, Porcia kast\u00e9ly, Pressegger-t\u00f3, Klagenfurti rep\u00fcl\u0151t\u00e9r\", \"it\": \"Appartamento Nassfeld e lago, Hermagor, giardino, balcone, parcheggio privato, check-in privato, check-out privato, parcheggio per biciclette, terrazza, vista sulle montagne, 1 camera da letto, soggiorno, TV via cavo a schermo piatto, cucina attrezzata, 1 bagno, vasca, patio, area pranzo all'aperto, biancheria da letto, asciugamani, servizio di stiratura, attrezzature da gioco all'aperto, spazio di archiviazione per sci, sci, Castello di Porcia, Lago di Pressegger, Aeroporto di Klagenfurt\", \"sl\": \"Apartma Nassfeld in jezerski apartma, Hermagor, vrt, balkon, zasebno parkiri\u0161\u010de, zasebno prijava, zasebna odjava, parkiri\u0161\u010de za kolesa, terasa, razgled na gore, 1 spalnica, dnevna soba, kabelska televizija z ravnim zaslonom, opremljena kuhinja, 1 kopalnica, kopalna kad, terasa, jedilnica na prostem, posteljnina, brisa\u010de, storitev likanja, oprema za igro na prostem, shramba za smu\u010darsko opremo, smu\u010danje, Grad Porcia, jezero Pressegger, Letali\u0161\u010de Klagenfurt\"}","size":"50","is_entire_apartment":1,"coordinates":"{\"lat\": \"46.618689\", \"lng\": \"13.3809776\"}","bed_types":"[{\"icon\": \"QueenBedIcon\", \"name\": \"1 queen bed\", \"title\": \"bedroom\"}, {\"icon\": \"SofaBedIcon\", \"name\": \"1 sofa bed\", \"title\": \"living_room\"}]","recomended":"[\"for 4 adults\"]","prices":"[{\"price\": \"945\", \"guests\": 4}, {\"price\": \"883\", \"guests\": 3}, {\"price\": \"846\", \"guests\": 2}, {\"price\": \"810\", \"guests\": 1}]","rules":"{\"cs\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"Mus\u00edte ubytov\u00e1n\u00ed p\u0159edem informovat o sv\u00e9m p\u0159edpokl\u00e1dan\u00e9m \u010dase p\u0159\u00edjezdu.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odhl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Zru\u0161en\u00ed\/p\u0159edplatn\u00e9\", \"title\": null, \"description\": \"Podm\u00ednky zru\u0161en\u00ed a p\u0159edplatn\u00e9ho se mohou li\u0161it v z\u00e1vislosti na typu apartm\u00e1nu. P\u0159ed rezervac\u00ed si pros\u00edm zkontrolujte podm\u00ednky sv\u00e9ho vybran\u00e9ho apartm\u00e1nu.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"D\u011bti a postele\", \"title\": \"D\u011btsk\u00e9 politiky\", \"description\": \"D\u011bti v\u0161ech v\u011bkov\u00fdch kategori\u00ed jsou v\u00edt\u00e1ny. Pro zobrazen\u00ed spr\u00e1vn\u00fdch cen a informac\u00ed o obsazenosti zadejte po\u010det a v\u011bk d\u011bt\u00ed ve sv\u00e9 skupin\u011b do vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"V\u011bkov\u00e9 omezen\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Minim\u00e1ln\u00ed v\u011bk pro ubytov\u00e1n\u00ed je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kou\u0159en\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Kou\u0159en\u00ed nen\u00ed povoleno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Ve\u010d\u00edrky\", \"title\": null, \"description\": \"Ve\u010d\u00edrky\/akce nejsou povoleny.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Klidov\u00e9 hodiny\", \"title\": null, \"description\": \"Host\u00e9 mus\u00ed b\u00fdt ti\u0161\u00ed od 22:00 do 07:00 hodin.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata\", \"title\": null, \"description\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata nejsou povolena.\"}], \"de\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Von 16:00 bis 00:00 Uhr\", \"description\": \"Sie m\u00fcssen der Unterkunft im Voraus mitteilen, wann Sie anreisen.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Von 00:00 bis 10:00 Uhr\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Stornierung\/Vorauszahlung\", \"title\": null, \"description\": \"Stornierungs- und Vorauszahlungsbedingungen k\u00f6nnen je nach Apartmenttyp variieren. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie die Bedingungen Ihrer gew\u00e4hlten Unterkunft.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Kinder und Betten\", \"title\": \"Kinderregelung\", \"description\": \"Kinder jeden Alters sind willkommen. Um korrekte Preise und Belegungsinformationen zu sehen, f\u00fcgen Sie Ihrer Suche bitte die Anzahl der Kinder in Ihrer Gruppe und deren Alter hinzu. Babybetten oder Zustellbetten sind nicht verf\u00fcgbar.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Altersbeschr\u00e4nkung\", \"title\": null, \"description\": \"Das Mindestalter f\u00fcr den Check-in betr\u00e4gt 18 Jahre.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Rauchen\", \"title\": null, \"description\": \"Rauchen ist nicht gestattet.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Partys\", \"title\": null, \"description\": \"Partys\/Veranstaltungen sind nicht erlaubt.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ruhezeiten\", \"title\": null, \"description\": \"G\u00e4ste m\u00fcssen sich zwischen 22:00 und 07:00 Uhr leise verhalten.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Haustiere\", \"title\": null, \"description\": \"Haustiere sind nicht gestattet.\"}], \"en\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check In\", \"title\": \"From 4:00 PM to 12:00 AM\", \"description\": \"You need to let the property know what time you'll be arriving in advance.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check Out\", \"title\": \"From 12:00 AM to 10:00 AM\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Cancellation\/prepayment\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003ECancellation and prepayment policies vary according to apartment type. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlease check the Apartment Conditions when selecting your apartment above.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Children & Beds\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003EChildren of all ages are welcome.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETo see correct prices and occupancy info, add the number and ages of children in your group to your search. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENo cribs or extra beds are available.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Age restriction\", \"title\": null, \"description\": \"The minimum age for check-in is 18\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Smoking\", \"title\": null, \"description\": \"Smoking is not allowed.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Parties\", \"title\": null, \"description\": \"Parties\/events are not allowed\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Quiet hours\", \"title\": null, \"description\": \"Guests need be quiet between 10:00 PM and 7:00 AM.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Pets\", \"title\": null, \"description\": \"Pets are not allowed.\"}, {\"icon\": \"WheelchairIcon\", \"name\": \"Disabled persons\", \"title\": null, \"description\": \"Property is not suitable for disabled persons\"}, {\"icon\": \"CashIcon\", \"name\": \"Tourist tax\", \"title\": \"Not included in the price\", \"description\": \"\u003Cp\u003E3,13\u20ac per day for \u003Cstrong\u003Eadults \u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1,57\u20ac for \u003Cstrong\u003Echildren \u003C\/strong\u003Eper day\u003C\/p\u003E\"}], \"fr\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Arriv\u00e9e\", \"title\": \"De 16h \u00e0 minuit\", \"description\": \"Vous devez informer l'\u00e9tablissement \u00e0 l'avance de l'heure \u00e0 laquelle vous pr\u00e9voyez d'arriver.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"D\u00e9part\", \"title\": \"De minuit \u00e0 10h00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annulation\/pr\u00e9paiement\", \"title\": null, \"description\": \"Les conditions d'annulation et de pr\u00e9paiement varient en fonction du type d'appartement. Veuillez v\u00e9rifier les conditions de l'appartement lors de la s\u00e9lection de votre appartement ci-dessus.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Enfants et lits\", \"title\": \"Politique enfant\", \"description\": \"Tous les enfants sont les bienvenus. Pour voir les tarifs et les informations sur l'occupation corrects, veuillez ajouter le nombre et l'\u00e2ge des enfants de votre groupe \u00e0 votre recherche. Aucun lit d'appoint ni lit b\u00e9b\u00e9 n'est disponible.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Restriction d'\u00e2ge\", \"title\": null, \"description\": \"L'\u00e2ge minimum pour effectuer l'enregistrement est de 18 ans.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumer\", \"title\": null, \"description\": \"Il est interdit de fumer.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"F\u00eates\", \"title\": null, \"description\": \"Les f\u00eates\/\u00e9v\u00e9nements ne sont pas autoris\u00e9s\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Heures calmes\", \"title\": null, \"description\": \"Les clients doivent \u00e9viter de faire du bruit entre 22h00 et 7h00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animaux domestiques\", \"title\": null, \"description\": \"Les animaux de compagnie ne sont pas admis.\"}], \"hu\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"\u00c9rkez\u00e9s\", \"title\": \"16:00-t\u00f3l \u00e9jf\u00e9lig\", \"description\": \"El\u0151zetesen \u00e9rtes\u00edtenie kell a sz\u00e1ll\u00e1shelyet, hogy mikor \u00e9rkezik.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"T\u00e1voz\u00e1s\", \"title\": \"\u00e9jf\u00e9l ut\u00e1n 10:00-ig\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Lemond\u00e1s\/el\u0151leg fizet\u00e9se\", \"title\": null, \"description\": \"A lemond\u00e1si \u00e9s el\u0151legfizet\u00e9si felt\u00e9telek a lak\u00e1st\u00edpust\u00f3l f\u00fcgg\u0151en v\u00e1ltoznak. K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a lak\u00e1st\u00edpust a fenti apartmanfelt\u00e9telek ellen\u0151rz\u00e9sekor.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Gyermekek \u00e9s \u00e1gyak\", \"title\": \"Gyerekpolitika\", \"description\": \"Minden koroszt\u00e1ly\u00fa gyermek fogad\u00e1s\u00e1ra van lehet\u0151s\u00e9g. Helyes \u00e1rak \u00e9s foglalts\u00e1gi inform\u00e1ci\u00f3k megtekint\u00e9s\u00e9hez adja meg a gyerekek sz\u00e1m\u00e1t \u00e9s \u00e9letkor\u00e1t a csoportj\u00e1ban a keres\u00e9shez. Kisp\u00e1ly\u00e1s focilabda vagy p\u00f3t\u00e1gy nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Korhat\u00e1r\", \"title\": null, \"description\": \"A bejelentkez\u00e9s minim\u00e1lis \u00e9letkora 18 \u00e9v.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s\", \"title\": null, \"description\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s tilos.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Bulik\", \"title\": null, \"description\": \"Bulik\/rendezv\u00e9nyek nem enged\u00e9lyezettek\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Csendes \u00f3r\u00e1k\", \"title\": null, \"description\": \"A vend\u00e9geknek csendesnek kell lenni\u00fck este 10:00 \u00e9s reggel 7:00 k\u00f6z\u00f6tt.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"H\u00e1zi\u00e1llatok\", \"title\": null, \"description\": \"H\u00e1zi\u00e1llat nem enged\u00e9lyezett.\"}], \"it\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Dalle 16:00 alle 00:00\", \"description\": \"\u00c8 necessario comunicare in anticipo alla struttura l'orario previsto per il check-in.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Dalle 00:00 alle 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annullamento\/pagamento anticipato\", \"title\": null, \"description\": \"Le condizioni relative alla cancellazione e al pagamento anticipato variano a seconda della tipologia di appartamento. Si prega di verificare le condizioni della tua prenotazione.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Bambini e letti\", \"title\": \"Politiche per i bambini\", \"description\": \"I bambini di tutte le et\u00e0 sono i benvenuti. Per vedere corrette informazioni sui prezzi e sulla disponibilit\u00e0, inserisci il numero e l'et\u00e0 dei bambini nel tuo gruppo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Limitazione d'et\u00e0\", \"title\": null, \"description\": \"L'et\u00e0 minima per fare il check-in \u00e8 18 anni.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumo\", \"title\": null, \"description\": \"\u00c8 vietato fumare.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Feste\", \"title\": null, \"description\": \"Feste\/eventi non ammessi.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Orari silenziosi\", \"title\": null, \"description\": \"Gli ospiti devono rispettare il silenzio tra le 22:00 e le 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animali\", \"title\": null, \"description\": \"Animali non ammessi.\"}], \"sl\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Prijava\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"O svojem prihodu morate prej obvestiti nastanitev.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odjava\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Preklic\/predpla\u010dilo\", \"title\": null, \"description\": \"Politika preklica in predpla\u010dila se lahko razlikuje glede na vrsto apartmaja. Prosimo, preverite pogoje apartmaja pri izbiri apartmaja zgoraj.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Otroci in postelje\", \"title\": \"Politike otrok\", \"description\": \"Otroci vseh starosti so dobrodo\u0161li. Da bi videli pravilne cene in informacije o zasedenosti, dodajte \u0161tevilo in starost otrok v svojo iskalno poizvedbo. Otro\u0161ke postelje ali dodatne postelje niso na voljo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Omejitev glede starosti\", \"title\": null, \"description\": \"Najmanj\u0161a starost za prijavo je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kajenje\", \"title\": null, \"description\": \"Kajenje ni dovoljeno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Praznovanja\", \"title\": null, \"description\": \"Praznovanja in dogodki niso dovoljeni.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ure ti\u0161ine\", \"title\": null, \"description\": \"Gostje morajo biti tiho med 22:00 in 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki\", \"title\": null, \"description\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki niso dovoljeni.\"}]}","likes_count":0,"reviews_count":0,"created_at":"2024-05-18 17:32:55","updated_at":"2024-05-18 17:32:55"},{"id":2,"user_id":1,"type":"Two-Bedroom Apartment","slug":"apartment-tree","name":"Apartment Tree","address":"Zgornje gorje 26\/A, 4247 Bled, Slovenija","title":"{\"cs\": \"Apartment Tree\", \"de\": \"Apartment Tree\", \"en\": \"Apartment Tree\", \"fr\": \"Apartment Tree\", \"hu\": \"Apartment Tree\", \"it\": \"Apartment Tree\", \"sl\": \"Apartment Tree\"}","description":"{\"cs\": \"Py\u0161n\u00ed se klimatizovan\u00fdm ubytov\u00e1n\u00edm s terasou, Tree se nach\u00e1z\u00ed v Bledu. Tato nemovitost nab\u00edz\u00ed p\u0159\u00edstup na terasu, zdarma soukrom\u00e9 parkov\u00e1n\u00ed a zdarma WiFi. Nemovitost je bez alergen\u016f a nach\u00e1z\u00ed se 3,6 km od Bledsk\u00e9ho ostrova.\", \"de\": \"Mit klimatisierten Unterk\u00fcnften und einer Terrasse erwartet Sie Tree in Bled. Diese Unterkunft bietet Zugang zu einer Terrasse, kostenfreie Privatparkpl\u00e4tze und kostenfreies WLAN. Die Unterkunft ist allergikerfreundlich und liegt 3,6 km von der Bled-Insel entfernt.\", \"en\": \"Boasting air-conditioned accommodation with a patio, Tree is situated in Bled. This property offers access to a terrace, free private parking and free WiFi. The property is allergy-free and is set 3.6 km from The Bled Island.\", \"fr\": \"Offrant un h\u00e9bergement climatis\u00e9 avec patio, Tree est situ\u00e9 \u00e0 Bled. Cet \u00e9tablissement offre l'acc\u00e8s \u00e0 une terrasse, un parking priv\u00e9 gratuit et une connexion Wi-Fi gratuite. La propri\u00e9t\u00e9 est hypoallerg\u00e9nique et se trouve \u00e0 3,6 km de l'\u00eele de Bled.\", \"hu\": \"Lobog\u00f3 kl\u00edm\u00e1val \u00e9s terasszal rendelkez\u0151 sz\u00e1ll\u00e1shely v\u00e1rja \u00d6nt Bledben a Tree. A sz\u00e1ll\u00e1shely terasszal, ingyenes mag\u00e1n parkol\u00e1ssal \u00e9s ingyenes wifi-vel rendelkezik. Az ingatlan allerg\u00e9nmentes \u00e9s 3,6 km-re tal\u00e1lhat\u00f3 a Bled-szigett\u0151l.\", \"it\": \"Vantando sistemazioni climatizzate con patio, Tree si trova a Bled. Questa struttura offre l'accesso a una terrazza, un parcheggio privato gratuito e la connessione WiFi gratuita. La struttura \u00e8 priva di allergeni e dista 3,6 km dall'Isola di Bled.\", \"sl\": \"Nastanitev Tree se nahaja na Bledu, 3,6 km od znamenitosti Blejski otok in 3,9 km od znamenitosti Blejski grad, ter ponuja brezpla\u010den WiFi, klimatsko napravo, vrt in teraso. Apartma nudi brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de, v okolici pa lahko u\u017eivate v aktivnostih, kot sta pohodni\u0161tvo in kolesarjenje.\"}","quote":"{\"cs\": \"Dechberouc\u00ed v\u00fdhled na Bledsk\u00e9 jezero z tohoto \u00fatuln\u00e9ho apartm\u00e1nu ud\u011bl\u00e1 v\u00e1\u0161 pobyt opravdu nezapomenuteln\u00fdm. D\u00edky sv\u00e9 v\u00fdhodn\u00e9 poloze pobl\u00ed\u017e centra m\u011bsta a atrakc\u00ed jako je Bledsk\u00fd hrad a ostrov, budete m\u00edt v\u0161echno, co pot\u0159ebujete pro dokonal\u00fd \u00fat\u011bk. Relaxujte na balkon\u011b s sklenic\u00ed m\u00edstn\u00edho v\u00edna nebo objevujte okouzluj\u00edc\u00ed uli\u010dky Bledu. Rezervujte si sv\u016fj pobyt hned te\u010f a za\u017eijte kr\u00e1su Bledu na vlastn\u00ed k\u016f\u017ei!\", \"de\": \"Die atemberaubende Aussicht auf den Bleder See von diesem gem\u00fctlichen Apartment aus wird Ihren Aufenthalt unvergesslich machen. Dank seiner g\u00fcnstigen Lage in der N\u00e4he des Stadtzentrums und Attraktionen wie dem Bleder Schloss und der Insel haben Sie alles, was Sie f\u00fcr einen perfekten Kurzurlaub brauchen. Entspannen Sie auf dem Balkon mit einem Glas lokalem Wein oder erkunden Sie die charmanten Stra\u00dfen von Bled. Buchen Sie jetzt Ihren Aufenthalt und erleben Sie die Sch\u00f6nheit von Bled aus erster Hand!\", \"en\": \"The breathtaking views of Lake Bled from this cozy apartment will make your stay truly memorable. With its convenient location near the town center and attractions like Bled Castle and the island, you'll have everything you need for a perfect getaway. Relax on the balcony with a glass of local wine or explore the charming streets of Bled. Book your stay now and experience the beauty of Bled firsthand!\", \"fr\": \"La vue \u00e0 couper le souffle sur le lac de Bled depuis cet appartement confortable rendra votre s\u00e9jour vraiment m\u00e9morable. Avec son emplacement pratique pr\u00e8s du centre-ville et des attractions comme le ch\u00e2teau de Bled et l'\u00eele, vous aurez tout ce dont vous avez besoin pour une escapade parfaite. D\u00e9tendez-vous sur le balcon avec un verre de vin local ou explorez les rues charmantes de Bled. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant votre s\u00e9jour et d\u00e9couvrez la beaut\u00e9 de Bled de vos propres yeux !\", \"hu\": \"A Bledi-t\u00f3 l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 kil\u00e1t\u00e1sa ebb\u0151l az otthonos apartmanb\u00f3l val\u00f3ban eml\u00e9kezetess\u00e9 teszi tart\u00f3zkod\u00e1s\u00e1t. K\u00e9nyelmes elhelyezked\u00e9s\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a v\u00e1rosk\u00f6zpont k\u00f6zel\u00e9ben \u00e9s olyan l\u00e1tnival\u00f3k mellett, mint a Bledi v\u00e1r \u00e9s a sziget, minden rendelkez\u00e9sre \u00e1ll, amire t\u00f6k\u00e9letes kikapcsol\u00f3d\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ge lehet. Pihenjen a balkonon egy poh\u00e1r helyi borral, vagy fedezze fel Bled b\u00e1jos utc\u00e1it. Foglalja le tart\u00f3zkod\u00e1s\u00e1t most, \u00e9s \u00e9lvezze Bled sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t els\u0151 k\u00e9zb\u0151l!\", \"it\": \"La vista mozzafiato sul lago di Bled da questo accogliente appartamento render\u00e0 il tuo soggiorno veramente memorabile. Grazie alla sua posizione comoda vicino al centro citt\u00e0 e attrazioni come il castello di Bled e l'isola, avrai tutto ci\u00f2 di cui hai bisogno per una vacanza perfetta. Rilassati sul balcone con un bicchiere di vino locale o esplora le affascinanti strade di Bled. Prenota ora il tuo soggiorno e vivi in prima persona la bellezza di Bled!\", \"sl\": \"Osupljiv pogled na Blejsko jezero iz tega udobnega apartmaja bo va\u0161e bivanje resni\u010dno nepozabno. Zaradi svoje ugodne lokacije blizu mestnega sredi\u0161\u010da in znamenitosti, kot sta Blejski grad in otok, boste imeli vse, kar potrebujete za popolno pobeg. Sprostite se na balkonu s kozarcem lokalnega vina ali raziskujte o\u010darljive ulice Bleda. Rezervirajte svoje bivanje zdaj in do\u017eivite lepoto Bleda iz prve roke!\"}","long_description":"{\"cs\": \"Ubytov\u00e1n\u00ed Tree se nach\u00e1z\u00ed v Bledu, 3,6 km od pam\u00e1tky Blejsk\u00fd ostrov a 3,9 km od pam\u00e1tky Blejsk\u00fd hrad, a nab\u00edz\u00ed zdarma WiFi, klimatizaci, zahradu a terasu. Apartm\u00e1n poskytuje zdarma soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b, v okol\u00ed lze vyu\u017e\u00edt aktivit, jako je turistika a cyklistika. Apartm\u00e1n m\u00e1 dv\u011b lo\u017enice, kuchy\u0148 s lednic\u00ed a troubou a dv\u011b koupelny s sprchou, zdarma poskytovan\u00fdmi toaletn\u00edmi pot\u0159ebami a pra\u010dkou. V apartm\u00e1nu jsou k dispozici ru\u010dn\u00edky a povle\u010den\u00ed. V are\u00e1lu ubytov\u00e1n\u00ed je k dispozici d\u011btsk\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b. Pam\u00e1tka Sportovn\u00ed hala Bled je od ubytov\u00e1n\u00ed Tree vzd\u00e1lena 4,8 km, pam\u00e1tka Adventure Mini Golf Panorama je vzd\u00e1lena 14 km. Nejbli\u017e\u0161\u00ed leti\u0161t\u011b (Leti\u0161t\u011b Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Lubla\u0148) je od ubytov\u00e1n\u00ed Tree vzd\u00e1leno 38 km. Vzd\u00e1lenosti uveden\u00e9 v popisu ubytov\u00e1n\u00ed jsou spo\u010d\u00edt\u00e1ny podle \u00a9 OpenStreetMap.\", \"de\": \"Die Unterkunft Tree befindet sich in Bled, 3,6 km von der Sehensw\u00fcrdigkeit Blejski otok und 3,9 km von der Sehensw\u00fcrdigkeit Blejski grad entfernt, und bietet kostenloses WLAN, Klimaanlage, einen Garten und eine Terrasse. Das Apartment bietet kostenlosen Privatparkplatz, und in der Umgebung k\u00f6nnen Sie Aktivit\u00e4ten wie Wandern und Radfahren genie\u00dfen. Die Wohnung verf\u00fcgt \u00fcber zwei Schlafzimmer, eine K\u00fcche mit K\u00fchlschrank und Backofen sowie zwei Badezimmer mit Dusche, kostenlosen Pflegeprodukten und einer Waschmaschine. Handt\u00fccher und Bettw\u00e4sche werden gestellt. Auf dem Gel\u00e4nde der Unterkunft gibt es einen Kinderspielplatz. Die Sehensw\u00fcrdigkeit Sportna Dvorana Bled ist 4,8 km von der Unterkunft Tree entfernt, die Sehensw\u00fcrdigkeit Adventure Mini Golf Panorama ist 14 km entfernt. Der n\u00e4chstgelegene Flughafen (Flughafen Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana) ist 38 km von der Unterkunft Tree entfernt. Die in der Unterkunftsbeschreibung angegebenen Entfernungen wurden nach \u00a9 OpenStreetMap berechnet.\", \"en\": \"\u003Cp\u003EAccommodation Tree is located in Bled, 3.6 km from the landmark Bled Island and 3.9 km from the landmark Bled Castle, and offers free WiFi, air conditioning, a garden, and a terrace. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe apartment provides free private parking, and activities such as hiking and cycling can be enjoyed nearby. The apartment features two bedrooms, a kitchen with a fridge and an oven, and two bathrooms with a shower, complimentary toiletries, and a washing machine. Towels and bed linen are provided in the apartment. A children's playground is available on-site at the accommodation. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe Sports Hall Bled landmark is 4.8 km from the Tree accommodation, while the Adventure Mini Golf Panorama landmark is 14 km away. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EThe nearest airport (Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana Airport) is 38 km from the Tree accommodation. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EDistances mentioned in the accommodation description are calculated by \u00a9 OpenStreetMap.\u003C\/p\u003E\", \"fr\": \"L'h\u00e9bergement Tree est situ\u00e9 \u00e0 Bled, \u00e0 3,6 km du c\u00e9l\u00e8bre Blejski otok et \u00e0 3,9 km du ch\u00e2teau de Bled, et propose une connexion Wi-Fi gratuite, la climatisation, un jardin et une terrasse. L'appartement offre un parking priv\u00e9 gratuit, et des activit\u00e9s telles que la randonn\u00e9e et le v\u00e9lo sont disponibles \u00e0 proximit\u00e9. L'appartement comprend deux chambres, une cuisine avec r\u00e9frig\u00e9rateur et four, et deux salles de bains avec douche, articles de toilette gratuits et machine \u00e0 laver. Les serviettes et le linge de lit sont fournis dans l'appartement. Un aire de jeux pour enfants est disponible sur place. La salle de sport Bled est \u00e0 4,8 km de l'h\u00e9bergement Tree, tandis que le panorama du mini golf Adventure est \u00e0 14 km. L'a\u00e9roport le plus proche (a\u00e9roport Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana) est \u00e0 38 km de l'h\u00e9bergement Tree. Les distances mentionn\u00e9es dans la description de l'h\u00e9bergement sont calcul\u00e9es par \u00a9 OpenStreetMap.\", \"hu\": \"A Tree sz\u00e1ll\u00e1s Bledben, 3,6 km-re tal\u00e1lhat\u00f3 a Blejski otok jellegzetess\u00e9g\u00e9t\u0151l \u00e9s 3,9 km-re a Bledi v\u00e1r jellegzetess\u00e9g\u00e9t\u0151l, ingyenes wifit, l\u00e9gkondicion\u00e1l\u00e1st, kertet \u00e9s teraszt k\u00edn\u00e1l. Az apartman ingyenes priv\u00e1t parkol\u00f3t biztos\u00edt, \u00e9s t\u00far\u00e1z\u00e1s \u00e9s ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s k\u00f6zben \u00e9lvezheti a k\u00f6rny\u00e9ken k\u00edn\u00e1lt tev\u00e9kenys\u00e9geket. Az apartmanban k\u00e9t h\u00e1l\u00f3szoba, konyha h\u0171t\u0151vel \u00e9s s\u00fct\u0151vel, valamint k\u00e9t f\u00fcrd\u0151szoba tal\u00e1lhat\u00f3 zuhanyz\u00f3val, ingyenes f\u00fcrd\u0151szobai kieg\u00e9sz\u00edt\u0151kkel \u00e9s mos\u00f3g\u00e9ppel. T\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151k \u00e9s \u00e1gynem\u0171 biztos\u00edtott. A sz\u00e1ll\u00e1shelyen j\u00e1tsz\u00f3t\u00e9r \u00e1ll rendelkez\u00e9sre. A Bledi Sportcsarnok 4,8 km-re tal\u00e1lhat\u00f3 a Tree sz\u00e1ll\u00e1st\u00f3l, m\u00edg az Adventure Mini Golf Panor\u00e1ma 14 km-re van. A legk\u00f6zelebbi rep\u00fcl\u0151t\u00e9r (Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana rep\u00fcl\u0151t\u00e9r) 38 km-re tal\u00e1lhat\u00f3 a Tree sz\u00e1ll\u00e1st\u00f3l. Az ingatlan le\u00edr\u00e1s\u00e1ban szerepl\u0151 t\u00e1vols\u00e1gokat az \u00a9 OpenStreetMap sz\u00e1m\u00edtotta ki.\", \"it\": \"L'alloggio Tree si trova a Bled, a 3,6 km dal simbolo dell'Isola di Bled e a 3,9 km dal simbolo del Castello di Bled, e offre connessione Wi-Fi gratuita, aria condizionata, giardino e terrazza. L'appartamento offre un parcheggio privato gratuito, e attivit\u00e0 come escursioni e ciclismo possono essere praticate nelle vicinanze. L'appartamento dispone di due camere da letto, una cucina con frigorifero e forno, e due bagni con doccia, set di cortesia gratuiti e lavatrice. Asciugamani e lenzuola sono forniti nell'appartamento. In loco \u00e8 disponibile un parco giochi per bambini. Il simbolo della Sala Sportiva di Bled si trova a 4,8 km dall'alloggio Tree, mentre il simbolo del Panorama Adventure Mini Golf dista 14 km. L'aeroporto pi\u00f9 vicino (Aeroporto Jo\u017ee Pu\u010dnik - Lubiana) dista 38 km dall'alloggio Tree. Le distanze menzionate nella descrizione dell'alloggio sono calcolate da \u00a9 OpenStreetMap.\", \"sl\": \"\u003Cp\u003ENastanitev Tree se nahaja na Bledu, 3,6 km od znamenitosti Blejski otok in 3,9 km od znamenitosti Blejski grad, ter ponuja brezpla\u010den WiFi, klimatsko napravo, vrt in teraso. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EApartma nudi brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de, v okolici pa lahko u\u017eivate v aktivnostih, kot sta pohodni\u0161tvo in kolesarjenje. Apartma ima ve\u010d spalnic (2), kuhinjo s hladilnikom in s pe\u010dico ter ve\u010d kopalnic (2) s prho, z brezpla\u010dnim toaletnim priborom in s pralnim strojem. V apartmaju imate na voljo brisa\u010de in posteljnino. V sklopu nastanitve lahko koristite otro\u0161ko igri\u0161\u010de. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EZnamenitost \u0160portna dvorana Bled je od nastanitve Tree oddaljena 4,8 km, znamenitost Adventure Mini Golf Panorama pa je 14 km stran. Najbli\u017eje letali\u0161\u010de (Letali\u0161\u010de Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Ljubljana) je 38 km od nastanitve Tree. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ERazdalja v opisu nastanitve je izra\u010dunana z \u00a9 OpenStreetMap.\u003C\/p\u003E\"}","keywords":"{\"cs\": \"Bled, Blejsk\u00fd ostrov, Blejsk\u00fd hrad, WiFi, klimatizace, zahrada, terasa, bezplatn\u00e9 parkovi\u0161t\u011b, turistika, cyklistika, lo\u017enice, kuchyn\u011b, koupelny, bezplatn\u00e9 toaletn\u00ed pot\u0159eby, pra\u010dka, ru\u010dn\u00edky, povle\u010den\u00ed, d\u011btsk\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b, Sportovn\u00ed hala Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Leti\u0161t\u011b Jo\u017ee Pu\u010dnik - Lubla\u0148\", \"de\": \"Bled, Blejski otok, Blejski grad, WiFi, Klimaanlage, Garten, Terrasse, kostenfreies Parken, Wandern, Radfahren, Schlafzimmer, K\u00fcche, Badezimmer, kostenlose Toilettenartikel, Waschmaschine, Handt\u00fccher, Bettw\u00e4sche, Kinderspielplatz, Sportna Dvorana Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Flughafen Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana\", \"en\": \"Bled, Bled Island, Bled Castle, WiFi, air conditioning, garden, terrace, free parking, hiking, cycling, bedrooms, kitchen, bathrooms, complimentary toiletries, washing machine, towels, bed linen, children's playground, Sports Hall Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana Airport\", \"fr\": \"Bled, \u00eele de Bled, ch\u00e2teau de Bled, WiFi, climatisation, jardin, terrasse, parking gratuit, randonn\u00e9e, cyclisme, chambres, cuisine, salles de bains, articles de toilette gratuits, machine \u00e0 laver, serviettes, linge de lit, aire de jeux pour enfants, salle de sport de Bled, Adventure Mini Golf Panorama, a\u00e9roport Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana\", \"hu\": \"Bled, Blejski otok, Blejski grad, WiFi, l\u00e9gkondicion\u00e1l\u00e1s, kert, terasz, ingyenes parkol\u00e1s, t\u00far\u00e1z\u00e1s, ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s, h\u00e1l\u00f3szob\u00e1k, konyha, f\u00fcrd\u0151szob\u00e1k, ingyenes f\u00fcrd\u0151szobai term\u00e9kek, mos\u00f3g\u00e9p, t\u00f6r\u00f6lk\u00f6z\u0151k, \u00e1gynem\u0171, j\u00e1tsz\u00f3t\u00e9r, Sportna Dvorana Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana rep\u00fcl\u0151t\u00e9r\", \"it\": \"Bled, Isola di Bled, Castello di Bled, WiFi, aria condizionata, giardino, terrazza, parcheggio gratuito, escursioni, ciclismo, camere da letto, cucina, bagni, set di cortesia gratuiti, lavatrice, asciugamani, lenzuola, parco giochi per bambini, Sala Sportiva di Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Aeroporto Jo\u017ee Pu\u010dnik - Lubiana\", \"sl\": \"Bled, Blejski otok, Blejski grad, WiFi, klimatsko napravo, vrt, teraso, brezpla\u010dno parkiri\u0161\u010de, pohodni\u0161tvo, kolesarjenje, spalnic, kuhinjo, kopalnic, toaletnim priborom, pralnim strojem, brisa\u010de, posteljnino, otro\u0161ko igri\u0161\u010de, \u0160portna dvorana Bled, Adventure Mini Golf Panorama, Letali\u0161\u010de Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Ljubljana\"}","size":"50","is_entire_apartment":1,"coordinates":"{\"lat\": \"46.383290\", \"lng\": \"14.080390\"}","bed_types":"[{\"icon\": \"QueenBedIcon\", \"name\": \"1 very large queen bed\", \"title\": \"bedroom_1\"}, {\"icon\": \"SingleBedIcon\", \"name\": \"2 single beds\", \"title\": \"bedroom_2\"}, {\"icon\": \"AttachedBathroomIcon\", \"name\": \"2 bathrooms\", \"title\": \"bathroom\"}]","recomended":"[\"for 4 adults\"]","prices":"[{\"price\": \"1892\", \"guests\": 4}]","rules":"{\"cs\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"Mus\u00edte ubytov\u00e1n\u00ed p\u0159edem informovat o sv\u00e9m p\u0159edpokl\u00e1dan\u00e9m \u010dase p\u0159\u00edjezdu.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odhl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Zru\u0161en\u00ed\/p\u0159edplatn\u00e9\", \"title\": null, \"description\": \"Podm\u00ednky zru\u0161en\u00ed a p\u0159edplatn\u00e9ho se mohou li\u0161it v z\u00e1vislosti na typu apartm\u00e1nu. P\u0159ed rezervac\u00ed si pros\u00edm zkontrolujte podm\u00ednky sv\u00e9ho vybran\u00e9ho apartm\u00e1nu.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"D\u011bti a postele\", \"title\": \"D\u011btsk\u00e9 politiky\", \"description\": \"D\u011bti v\u0161ech v\u011bkov\u00fdch kategori\u00ed jsou v\u00edt\u00e1ny. Pro zobrazen\u00ed spr\u00e1vn\u00fdch cen a informac\u00ed o obsazenosti zadejte po\u010det a v\u011bk d\u011bt\u00ed ve sv\u00e9 skupin\u011b do vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"V\u011bkov\u00e9 omezen\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Minim\u00e1ln\u00ed v\u011bk pro ubytov\u00e1n\u00ed je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kou\u0159en\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Kou\u0159en\u00ed nen\u00ed povoleno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Ve\u010d\u00edrky\", \"title\": null, \"description\": \"Ve\u010d\u00edrky\/akce nejsou povoleny.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Klidov\u00e9 hodiny\", \"title\": null, \"description\": \"Host\u00e9 mus\u00ed b\u00fdt ti\u0161\u00ed od 22:00 do 07:00 hodin.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata\", \"title\": null, \"description\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata nejsou povolena.\"}], \"de\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Von 16:00 bis 00:00 Uhr\", \"description\": \"Sie m\u00fcssen der Unterkunft im Voraus mitteilen, wann Sie anreisen.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Von 00:00 bis 10:00 Uhr\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Stornierung\/Vorauszahlung\", \"title\": null, \"description\": \"Stornierungs- und Vorauszahlungsbedingungen k\u00f6nnen je nach Apartmenttyp variieren. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie die Bedingungen Ihrer gew\u00e4hlten Unterkunft.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Kinder und Betten\", \"title\": \"Kinderregelung\", \"description\": \"Kinder jeden Alters sind willkommen. Um korrekte Preise und Belegungsinformationen zu sehen, f\u00fcgen Sie Ihrer Suche bitte die Anzahl der Kinder in Ihrer Gruppe und deren Alter hinzu. Babybetten oder Zustellbetten sind nicht verf\u00fcgbar.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Altersbeschr\u00e4nkung\", \"title\": null, \"description\": \"Das Mindestalter f\u00fcr den Check-in betr\u00e4gt 18 Jahre.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Rauchen\", \"title\": null, \"description\": \"Rauchen ist nicht gestattet.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Partys\", \"title\": null, \"description\": \"Partys\/Veranstaltungen sind nicht erlaubt.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ruhezeiten\", \"title\": null, \"description\": \"G\u00e4ste m\u00fcssen sich zwischen 22:00 und 07:00 Uhr leise verhalten.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Haustiere\", \"title\": null, \"description\": \"Haustiere sind nicht gestattet.\"}], \"en\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check In\", \"title\": \"From 4:00 PM to 12:00 AM\", \"description\": \"You need to let the property know what time you'll be arriving in advance.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check Out\", \"title\": \"From 12:00 AM to 10:00 AM\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Cancellation\/prepayment\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003ECancellation and prepayment policies vary according to apartment type. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlease check the Apartment Conditions when selecting your apartment above.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Children & Beds\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003EChildren of all ages are welcome.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETo see correct prices and occupancy info, add the number and ages of children in your group to your search. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENo cribs or extra beds are available.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Age restriction\", \"title\": null, \"description\": \"The minimum age for check-in is 18\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Smoking\", \"title\": null, \"description\": \"Smoking is not allowed.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Parties\", \"title\": null, \"description\": \"Parties\/events are not allowed\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Quiet hours\", \"title\": null, \"description\": \"Guests need be quiet between 10:00 PM and 7:00 AM.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Pets\", \"title\": null, \"description\": \"Pets are not allowed.\"}, {\"icon\": \"WheelchairIcon\", \"name\": \"Disabled persons\", \"title\": null, \"description\": \"Property is not suitable for disabled persons\"}, {\"icon\": \"CashIcon\", \"name\": \"Tourist tax\", \"title\": \"Not included in the price\", \"description\": \"\u003Cp\u003E3,13\u20ac per day for \u003Cstrong\u003Eadults \u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1,57\u20ac for \u003Cstrong\u003Echildren \u003C\/strong\u003Eper day\u003C\/p\u003E\"}], \"fr\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Arriv\u00e9e\", \"title\": \"De 16h \u00e0 minuit\", \"description\": \"Vous devez informer l'\u00e9tablissement \u00e0 l'avance de l'heure \u00e0 laquelle vous pr\u00e9voyez d'arriver.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"D\u00e9part\", \"title\": \"De minuit \u00e0 10h00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annulation\/pr\u00e9paiement\", \"title\": null, \"description\": \"Les conditions d'annulation et de pr\u00e9paiement varient en fonction du type d'appartement. Veuillez v\u00e9rifier les conditions de l'appartement lors de la s\u00e9lection de votre appartement ci-dessus.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Enfants et lits\", \"title\": \"Politique enfant\", \"description\": \"Tous les enfants sont les bienvenus. Pour voir les tarifs et les informations sur l'occupation corrects, veuillez ajouter le nombre et l'\u00e2ge des enfants de votre groupe \u00e0 votre recherche. Aucun lit d'appoint ni lit b\u00e9b\u00e9 n'est disponible.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Restriction d'\u00e2ge\", \"title\": null, \"description\": \"L'\u00e2ge minimum pour effectuer l'enregistrement est de 18 ans.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumer\", \"title\": null, \"description\": \"Il est interdit de fumer.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"F\u00eates\", \"title\": null, \"description\": \"Les f\u00eates\/\u00e9v\u00e9nements ne sont pas autoris\u00e9s\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Heures calmes\", \"title\": null, \"description\": \"Les clients doivent \u00e9viter de faire du bruit entre 22h00 et 7h00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animaux domestiques\", \"title\": null, \"description\": \"Les animaux de compagnie ne sont pas admis.\"}], \"hu\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"\u00c9rkez\u00e9s\", \"title\": \"16:00-t\u00f3l \u00e9jf\u00e9lig\", \"description\": \"El\u0151zetesen \u00e9rtes\u00edtenie kell a sz\u00e1ll\u00e1shelyet, hogy mikor \u00e9rkezik.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"T\u00e1voz\u00e1s\", \"title\": \"\u00e9jf\u00e9l ut\u00e1n 10:00-ig\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Lemond\u00e1s\/el\u0151leg fizet\u00e9se\", \"title\": null, \"description\": \"A lemond\u00e1si \u00e9s el\u0151legfizet\u00e9si felt\u00e9telek a lak\u00e1st\u00edpust\u00f3l f\u00fcgg\u0151en v\u00e1ltoznak. K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a lak\u00e1st\u00edpust a fenti apartmanfelt\u00e9telek ellen\u0151rz\u00e9sekor.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Gyermekek \u00e9s \u00e1gyak\", \"title\": \"Gyerekpolitika\", \"description\": \"Minden koroszt\u00e1ly\u00fa gyermek fogad\u00e1s\u00e1ra van lehet\u0151s\u00e9g. Helyes \u00e1rak \u00e9s foglalts\u00e1gi inform\u00e1ci\u00f3k megtekint\u00e9s\u00e9hez adja meg a gyerekek sz\u00e1m\u00e1t \u00e9s \u00e9letkor\u00e1t a csoportj\u00e1ban a keres\u00e9shez. Kisp\u00e1ly\u00e1s focilabda vagy p\u00f3t\u00e1gy nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Korhat\u00e1r\", \"title\": null, \"description\": \"A bejelentkez\u00e9s minim\u00e1lis \u00e9letkora 18 \u00e9v.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s\", \"title\": null, \"description\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s tilos.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Bulik\", \"title\": null, \"description\": \"Bulik\/rendezv\u00e9nyek nem enged\u00e9lyezettek\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Csendes \u00f3r\u00e1k\", \"title\": null, \"description\": \"A vend\u00e9geknek csendesnek kell lenni\u00fck este 10:00 \u00e9s reggel 7:00 k\u00f6z\u00f6tt.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"H\u00e1zi\u00e1llatok\", \"title\": null, \"description\": \"H\u00e1zi\u00e1llat nem enged\u00e9lyezett.\"}], \"it\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Dalle 16:00 alle 00:00\", \"description\": \"\u00c8 necessario comunicare in anticipo alla struttura l'orario previsto per il check-in.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Dalle 00:00 alle 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annullamento\/pagamento anticipato\", \"title\": null, \"description\": \"Le condizioni relative alla cancellazione e al pagamento anticipato variano a seconda della tipologia di appartamento. Si prega di verificare le condizioni della tua prenotazione.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Bambini e letti\", \"title\": \"Politiche per i bambini\", \"description\": \"I bambini di tutte le et\u00e0 sono i benvenuti. Per vedere corrette informazioni sui prezzi e sulla disponibilit\u00e0, inserisci il numero e l'et\u00e0 dei bambini nel tuo gruppo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Limitazione d'et\u00e0\", \"title\": null, \"description\": \"L'et\u00e0 minima per fare il check-in \u00e8 18 anni.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumo\", \"title\": null, \"description\": \"\u00c8 vietato fumare.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Feste\", \"title\": null, \"description\": \"Feste\/eventi non ammessi.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Orari silenziosi\", \"title\": null, \"description\": \"Gli ospiti devono rispettare il silenzio tra le 22:00 e le 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animali\", \"title\": null, \"description\": \"Animali non ammessi.\"}], \"sl\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Prijava\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"O svojem prihodu morate prej obvestiti nastanitev.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odjava\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Preklic\/predpla\u010dilo\", \"title\": null, \"description\": \"Politika preklica in predpla\u010dila se lahko razlikuje glede na vrsto apartmaja. Prosimo, preverite pogoje apartmaja pri izbiri apartmaja zgoraj.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Otroci in postelje\", \"title\": \"Politike otrok\", \"description\": \"Otroci vseh starosti so dobrodo\u0161li. Da bi videli pravilne cene in informacije o zasedenosti, dodajte \u0161tevilo in starost otrok v svojo iskalno poizvedbo. Otro\u0161ke postelje ali dodatne postelje niso na voljo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Omejitev glede starosti\", \"title\": null, \"description\": \"Najmanj\u0161a starost za prijavo je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kajenje\", \"title\": null, \"description\": \"Kajenje ni dovoljeno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Praznovanja\", \"title\": null, \"description\": \"Praznovanja in dogodki niso dovoljeni.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ure ti\u0161ine\", \"title\": null, \"description\": \"Gostje morajo biti tiho med 22:00 in 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki\", \"title\": null, \"description\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki niso dovoljeni.\"}]}","likes_count":0,"reviews_count":0,"created_at":"2024-05-18 17:32:55","updated_at":"2024-05-18 17:52:10"},{"id":3,"user_id":1,"type":"One-Bedroom Apartment","slug":"apartment-two-angels","name":"Apartment Two Angels","address":"Zgornje gorje 26\/A, 4247 Bled, Slovenija","title":"{\"cs\": \"Apartment Two Angels\", \"de\": \"Apartment Two Angels\", \"en\": \"Apartment Two Angels\", \"fr\": \"Apartment Two Angels\", \"hu\": \"Apartment Two Angels\", \"it\": \"Apartment Two Angels\", \"sl\": \"Apartment Two Angels\"}","description":"{\"cs\": \"Ubytov\u00e1n\u00ed Two Angels se nach\u00e1z\u00ed v Bledu v regionu Gorenjska, 3,6 km od pam\u00e1tky Blejsk\u00fd ostrov, a nab\u00edz\u00ed zdarma WiFi, d\u011btsk\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b, zahradu a zdarma soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b.\", \"de\": \"Die Unterkunft Two Angels befindet sich in Bled in der Region Gorenjska, 3,6 km von der Sehensw\u00fcrdigkeit Blejski otok entfernt, und bietet kostenloses WLAN, einen Kinderspielplatz, einen Garten und kostenfreie Privatparkpl\u00e4tze.\", \"en\": \"Two Angels accommodation is located in Bled in the Gorenjska region, 3.6 km from the landmark Bled Island, and offers free WiFi, a children's playground, garden, and free private parking.\", \"fr\": \"L'h\u00e9bergement Two Angels est situ\u00e9 \u00e0 Bled dans la r\u00e9gion de Gorenjska, \u00e0 3,6 km du c\u00e9l\u00e8bre Blejski otok, et propose une connexion Wi-Fi gratuite, un aire de jeux pour enfants, un jardin et un parking priv\u00e9 gratuit.\", \"hu\": \"A Two Angels sz\u00e1ll\u00e1s Bledben, a Gorenjska r\u00e9gi\u00f3ban tal\u00e1lhat\u00f3, 3,6 km-re a Blejski otok jellegzetess\u00e9g\u00e9t\u0151l, ingyenes wifivel, j\u00e1tsz\u00f3t\u00e9rrel, kerttel \u00e9s ingyenes priv\u00e1t parkol\u00f3val.\", \"it\": \"L'alloggio Two Angels si trova a Bled nella regione di Gorenjska, a 3,6 km dal simbolo dell'Isola di Bled, e offre connessione Wi-Fi gratuita, parco giochi per bambini, giardino e parcheggio privato gratuito.\", \"sl\": \"Nastanitev Two Angels se nahaja na Bledu v regiji Gorenjska, 3,6 km od znamenitosti Blejski otok, in ponuja brezpla\u010den WiFi, otro\u0161ko igri\u0161\u010de, vrt ter brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de.\"}","quote":"{\"cs\": \"Dechberouc\u00ed v\u00fdhled na Bledsk\u00e9 jezero z tohoto \u00fatuln\u00e9ho apartm\u00e1nu ud\u011bl\u00e1 v\u00e1\u0161 pobyt opravdu nezapomenuteln\u00fdm. D\u00edky sv\u00e9 v\u00fdhodn\u00e9 poloze pobl\u00ed\u017e centra m\u011bsta a atrakc\u00ed jako je Bledsk\u00fd hrad a ostrov, budete m\u00edt v\u0161echno, co pot\u0159ebujete pro dokonal\u00fd \u00fat\u011bk. Relaxujte na balkon\u011b s sklenic\u00ed m\u00edstn\u00edho v\u00edna nebo objevujte okouzluj\u00edc\u00ed uli\u010dky Bledu. Rezervujte si sv\u016fj pobyt hned te\u010f a za\u017eijte kr\u00e1su Bledu na vlastn\u00ed k\u016f\u017ei!\", \"de\": \"Die atemberaubende Aussicht auf den Bleder See von diesem gem\u00fctlichen Apartment aus wird Ihren Aufenthalt unvergesslich machen. Dank seiner g\u00fcnstigen Lage in der N\u00e4he des Stadtzentrums und Attraktionen wie dem Bleder Schloss und der Insel haben Sie alles, was Sie f\u00fcr einen perfekten Kurzurlaub brauchen. Entspannen Sie auf dem Balkon mit einem Glas lokalem Wein oder erkunden Sie die charmanten Stra\u00dfen von Bled. Buchen Sie jetzt Ihren Aufenthalt und erleben Sie die Sch\u00f6nheit von Bled aus erster Hand!\", \"en\": \"The breathtaking views of Lake Bled from this cozy apartment will make your stay truly memorable. With its convenient location near the town center and attractions like Bled Castle and the island, you'll have everything you need for a perfect getaway. Relax on the balcony with a glass of local wine or explore the charming streets of Bled. Book your stay now and experience the beauty of Bled firsthand!\", \"fr\": \"La vue \u00e0 couper le souffle sur le lac de Bled depuis cet appartement confortable rendra votre s\u00e9jour vraiment m\u00e9morable. Avec son emplacement pratique pr\u00e8s du centre-ville et des attractions comme le ch\u00e2teau de Bled et l'\u00eele, vous aurez tout ce dont vous avez besoin pour une escapade parfaite. D\u00e9tendez-vous sur le balcon avec un verre de vin local ou explorez les rues charmantes de Bled. R\u00e9servez d\u00e8s maintenant votre s\u00e9jour et d\u00e9couvrez la beaut\u00e9 de Bled de vos propres yeux !\", \"hu\": \"A Bledi-t\u00f3 l\u00e9legzetel\u00e1ll\u00edt\u00f3 kil\u00e1t\u00e1sa ebb\u0151l az otthonos apartmanb\u00f3l val\u00f3ban eml\u00e9kezetess\u00e9 teszi tart\u00f3zkod\u00e1s\u00e1t. K\u00e9nyelmes elhelyezked\u00e9s\u00e9nek k\u00f6sz\u00f6nhet\u0151en a v\u00e1rosk\u00f6zpont k\u00f6zel\u00e9ben \u00e9s olyan l\u00e1tnival\u00f3k mellett, mint a Bledi v\u00e1r \u00e9s a sziget, minden rendelkez\u00e9sre \u00e1ll, amire t\u00f6k\u00e9letes kikapcsol\u00f3d\u00e1shoz sz\u00fcks\u00e9ge lehet. Pihenjen a balkonon egy poh\u00e1r helyi borral, vagy fedezze fel Bled b\u00e1jos utc\u00e1it. Foglalja le tart\u00f3zkod\u00e1s\u00e1t most, \u00e9s \u00e9lvezze Bled sz\u00e9ps\u00e9g\u00e9t els\u0151 k\u00e9zb\u0151l!\", \"it\": \"La vista mozzafiato sul lago di Bled da questo accogliente appartamento render\u00e0 il tuo soggiorno veramente memorabile. Grazie alla sua posizione comoda vicino al centro citt\u00e0 e attrazioni come il castello di Bled e l'isola, avrai tutto ci\u00f2 di cui hai bisogno per una vacanza perfetta. Rilassati sul balcone con un bicchiere di vino locale o esplora le affascinanti strade di Bled. Prenota ora il tuo soggiorno e vivi in prima persona la bellezza di Bled!\", \"sl\": \"Osupljiv pogled na Blejsko jezero iz tega udobnega apartmaja bo va\u0161e bivanje resni\u010dno nepozabno. Zaradi svoje ugodne lokacije blizu mestnega sredi\u0161\u010da in znamenitosti, kot sta Blejski grad in otok, boste imeli vse, kar potrebujete za popolno pobeg. Sprostite se na balkonu s kozarcem lokalnega vina ali raziskujte o\u010darljive ulice Bleda. Rezervirajte svoje bivanje zdaj in do\u017eivite lepoto Bleda iz prve roke!\"}","long_description":"{\"cs\": \"Two Angels se nach\u00e1z\u00ed v Bledu v regionu Gorenjska, 3,6 km od atrakce Bledsk\u00fd ostrov. Nab\u00edz\u00ed bezplatn\u00e9 Wi-Fi, d\u011btsk\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b, zahradu a bezplatn\u00e9 soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b. V\u0161echny jednotky maj\u00ed balkon s v\u00fdhledem na m\u011bsto, kuchy\u0148 s lednic\u00ed a va\u0159i\u010dem a vlastn\u00ed koupelnu se sprchov\u00fdm koutem. V\u0161echny jednotky jsou klimatizovan\u00e9 a maj\u00ed posezen\u00ed a\/nebo j\u00eddeln\u00ed kout. Host\u00e9 mohou relaxovat na slune\u010dn\u00ed terase nebo se v okol\u00ed v\u011bnovat cyklistice. Hrad Bled je od ubytov\u00e1n\u00ed Two Angels vzd\u00e1len 3,9 km a Sportovn\u00ed hala Bled je 4,8 km. Nejbli\u017e\u0161\u00edm leti\u0161t\u011bm je Leti\u0161t\u011b Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Lubla\u0148, kter\u00e9 je od ubytov\u00e1n\u00ed Two Angels vzd\u00e1leno 38 km. Vzd\u00e1lenosti v popisu ubytov\u00e1n\u00ed jsou vypo\u010d\u00edt\u00e1ny dle \u00a9 OpenStreetMap.\", \"de\": \"Die Unterkunft Two Angels befindet sich in Bled in der Region Gorenjska, 3,6 km von der Sehensw\u00fcrdigkeit Bleder Insel entfernt. Es bietet kostenloses WLAN, einen Kinderspielplatz, einen Garten und kostenfreie Privatparkpl\u00e4tze. Alle Unterk\u00fcnfte verf\u00fcgen \u00fcber einen Balkon mit Stadtblick, eine K\u00fcche mit K\u00fchlschrank und Kochfeld sowie ein eigenes Bad mit Dusche. Alle Unterk\u00fcnfte sind klimatisiert und bieten einen Sitz- und\/oder Essbereich. Entspannen Sie auf der Sonnenterrasse der Unterkunft oder erkunden Sie die Umgebung beim Radfahren. Die Burg Bled liegt 3,9 km von der Unterkunft Two Angels entfernt und die Bleder Sporthalle erreichen Sie nach 4,8 km. Der n\u00e4chste Flughafen (Flughafen Ljubljana-Jo\u017ee-Pu\u010dnik) liegt 38 km von der Unterkunft Two Angels entfernt. Die Entfernungen in der Beschreibung zur Unterkunft werden von \u00a9 OpenStreetMap berechnet.\", \"en\": \"Two Angels is located in Bled in the Gorenjska region, 3.6 km from the Bled Island attraction. It offers free Wi-Fi, a children's playground, a garden, and free private parking. All units feature a balcony with city views, a kitchen with a fridge and hob, and a private bathroom with a shower. All units are air-conditioned and include a seating and\/or dining area. Guests can relax on the sun terrace or enjoy cycling in the surrounding area. Bled Castle is 3.9 km from Two Angels, while Bled Sports Hall is 4.8 km away. The nearest airport is Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana Airport, 38 km from Two Angels. Distances in the accommodation description are calculated by \u00a9 OpenStreetMap.\", \"fr\": \"L'\u00e9tablissement Two Angels est situ\u00e9 \u00e0 Bled, dans la r\u00e9gion de la Gorenjska, \u00e0 3,6 km de l'\u00eele de Bled. Il propose une connexion Wi-Fi gratuite, une aire de jeux pour enfants, un jardin et un parking priv\u00e9 gratuit. Toutes les unit\u00e9s comprennent un balcon avec vue sur la ville, une cuisine \u00e9quip\u00e9e d'un r\u00e9frig\u00e9rateur et de plaques de cuisson ainsi qu'une salle de bains privative pourvue d'une douche. Toutes les unit\u00e9s sont climatis\u00e9es et disposent d'un coin salon et\/ou repas. Vous pourrez vous d\u00e9tendre sur la terrasse bien expos\u00e9e de l'\u00e9tablissement ou partir en randonn\u00e9e \u00e0 v\u00e9lo dans les environs. Le ch\u00e2teau de Bled se trouve \u00e0 3,9 km du Two Angels, tandis que la salle omnisports de Bled est \u00e0 4,8 km. L'a\u00e9roport le plus proche, celui de Ljubljana-Jo\u017ee-Pu\u010dnik, est implant\u00e9 \u00e0 38 km. Les distances sont calcul\u00e9es \u00e0 vol d'oiseau. \u00a9 OpenStreetMap\", \"hu\": \"A Two Angels sz\u00e1ll\u00e1s Bledben, a Gorenjska r\u00e9gi\u00f3ban tal\u00e1lhat\u00f3, 3,6 km-re a Bledi-sziget nevezetess\u00e9g\u00e9t\u0151l. A sz\u00e1ll\u00e1shely ingyenes WiFit, j\u00e1tsz\u00f3teret, kertet \u00e9s ingyenes priv\u00e1t parkol\u00e1st k\u00edn\u00e1l. Az \u00f6sszes egys\u00e9g erk\u00e9llyel, v\u00e1rosra n\u00e9z\u0151 kil\u00e1t\u00e1ssal, h\u0171t\u0151szekr\u00e9nnyel \u00e9s f\u0151z\u0151lappal felszerelt konyh\u00e1val, valamint saj\u00e1t f\u00fcrd\u0151szob\u00e1val zuhanyz\u00f3val rendelkezik. Az \u00f6sszes egys\u00e9g l\u00e9gkondicion\u00e1lt, \u00e9s \u00fcl\u0151sarokkal\/j\u00e1tsz\u00f3helyis\u00e9ggel ell\u00e1tott. A sz\u00e1ll\u00e1shely teraszon pihenhet, a k\u00f6rny\u00e9ken pedig biciklizhet. A Bledi v\u00e1r 3,9 km-re, a Bledi Sportcsarnok pedig 4,8 km-re tal\u00e1lhat\u00f3 a Two Angels sz\u00e1ll\u00e1st\u00f3l. A legk\u00f6zelebbi rep\u00fcl\u0151t\u00e9r (Ljubljana - Jo\u017ee Pu\u010dnik rep\u00fcl\u0151t\u00e9r) 38 km-re helyezkedik el a Two Angels sz\u00e1ll\u00e1st\u00f3l. A sz\u00e1ll\u00e1s le\u00edr\u00e1s\u00e1ban szerepl\u0151 t\u00e1vols\u00e1gokat az OpenStreetMap alapj\u00e1n sz\u00e1moltuk ki.\", \"it\": \"La struttura Two Angels si trova a Bled, nella regione della Gorenjska, a 3,6 km dall'Isola di Bled. Offre gratuitamente la connessione WiFi, un parco giochi per bambini, un giardino e un parcheggio privato gratuito. Tutte le unit\u00e0 abitative presentano un balcone con vista sulla citt\u00e0, una cucina con frigorifero e piano cottura e un bagno privato con doccia. Tutte le unit\u00e0 sono climatizzate e dispongono di area salotto e\/o zona pranzo. Potrete rilassarvi sulla terrazza solarium della struttura o praticare il ciclismo nei dintorni. Il Castello di Bled si trova a 3,9 km dal Two Angels, mentre il Palazzetto dello Sport di Bled dista 4,8 km. L'aeroporto pi\u00f9 vicino \u00e8 quello di Lubiana-Jo\u017ee Pu\u010dnik, a 38 km dalla struttura. Le distanze sono calcolate in linea retta. \u00a9 OpenStreetMap\", \"sl\": \"Nastanitev Two Angels se nahaja na Bledu v regiji Gorenjska, 3,6 km od znamenitosti Blejski otok, in ponuja brezpla\u010den WiFi, otro\u0161ko igri\u0161\u010de, vrt ter brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de. Vse enote nudijo balkon s pogledom na mesto, kuhinjo s hladilnikom in s kuhalno plo\u0161\u010do ter zasebno kopalnico s prho. Vse enote so klimatizirane in vklju\u010dujejo prostor za sedenje in\/ali jedilni predel. V sklopu nastanitve se lahko sprostite na terasi za son\u010denje, v bli\u017eini pa u\u017eivate v kolesarjenju. Znamenitost Blejski grad je 3,9 km od nastanitve Two Angels, znamenitost \u0160portna dvorana Bled pa je 4,8 km stran. Najbli\u017eje letali\u0161\u010de (Letali\u0161\u010de Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Ljubljana) je 38 km od nastanitve Two Angels.Razdalja v opisu nastanitve je izra\u010dunana z \u00a9 OpenStreetMap.\"}","keywords":"{\"cs\": \"Two Angels, Bled, region Gorenjska, Bledsk\u00fd ostrov, zdarma Wi-Fi, d\u011btsk\u00e9 h\u0159i\u0161t\u011b, zahrada, bezplatn\u00e9 soukrom\u00e9 parkovi\u0161t\u011b, balkon, v\u00fdhled na m\u011bsto, kuchy\u0148, ledni\u010dka, va\u0159i\u010d, soukrom\u00e1 koupelna, sprcha, klimatizace, posezen\u00ed, j\u00eddeln\u00ed kout, slune\u010dn\u00ed terasa, cyklistika, Bledsk\u00fd hrad, Sportovn\u00ed hala Bled, Leti\u0161t\u011b Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Lubla\u0148\", \"de\": \"Two Angels, Bled, Region Gorenjska, Bled Island, kostenloses WLAN, Kinderspielplatz, Garten, kostenfreies privates Parken, Balkon, Stadtblick, K\u00fcche, K\u00fchlschrank, Herd, eigenes Badezimmer, Dusche, klimatisiert, Sitzbereich, Essbereich, Sonnenterrasse, Radfahren, Burg Bled, Sportzentrum Bled, Flughafen Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana\", \"en\": \"Two Angels, Bled, Gorenjska region, Bled Island, free Wi-Fi, children's playground, garden, free private parking, balcony, city views, kitchen, fridge, hob, private bathroom, shower, air-conditioned, seating area, dining area, sun terrace, cycling, Bled Castle, Bled Sports Hall, Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana Airport\", \"fr\": \"Two Angels, Bled, r\u00e9gion de Gorenjska, \u00eele de Bled, Wi-Fi gratuit, aire de jeux pour enfants, jardin, parking priv\u00e9 gratuit, balcon, vue sur la ville, cuisine, r\u00e9frig\u00e9rateur, plaques de cuisson, salle de bains privative, douche, climatis\u00e9, coin salon, coin repas, terrasse ensoleill\u00e9e, cyclisme, ch\u00e2teau de Bled, salle de sport de Bled, a\u00e9roport Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana\", \"hu\": \"Two Angels, Bled, Gorenjska r\u00e9gi\u00f3, Bled-sziget, ingyenes Wi-Fi, gyermekj\u00e1tsz\u00f3t\u00e9r, kert, ingyenes saj\u00e1t parkol\u00f3, erk\u00e9ly, v\u00e1rosi kil\u00e1t\u00e1s, konyha, h\u0171t\u0151szekr\u00e9ny, f\u0151z\u0151lap, saj\u00e1t f\u00fcrd\u0151szoba, zuhanyz\u00f3, l\u00e9gkondicion\u00e1lt, \u00fcl\u0151sarok, \u00e9tkez\u0151 sarok, napoz\u00f3terasz, ker\u00e9kp\u00e1roz\u00e1s, Bledi v\u00e1r, Bledi Sportcsarnok, Jo\u017ee Pu\u010dnik - Ljubljana rep\u00fcl\u0151t\u00e9r\", \"it\": \"Two Angels, Bled, regione di Gorenjska, Isola di Bled, Wi-Fi gratuito, parco giochi per bambini, giardino, parcheggio privato gratuito, balcone, vista sulla citt\u00e0, cucina, frigorifero, piano cottura, bagno privato, doccia, aria condizionata, area salotto, zona pranzo, terrazza solarium, ciclismo, Castello di Bled, Palazzetto dello Sport di Bled, Aeroporto Jo\u017ee Pu\u010dnik - Lubiana\", \"sl\": \"Two Angels, Bled, regija Gorenjska, Bledski otok, brezpla\u010den Wi-Fi, otro\u0161ko igri\u0161\u010de, vrt, brezpla\u010dno zasebno parkiri\u0161\u010de, balkon, pogled na mesto, kuhinja, hladilnik, kuhalna plo\u0161\u010da, lastna kopalnica, tu\u0161, klimatizirano, sede\u017eni kot, jedilni kot, son\u010dna terasa, kolesarjenje, Blejski grad, \u0160portna dvorana Bled, Letali\u0161\u010de Jo\u017eeta Pu\u010dnika - Ljubljana\"}","size":"20","is_entire_apartment":0,"coordinates":"{\"lat\": \"46.383290\", \"lng\": \"14.080390\"}","bed_types":"[{\"icon\": \"QueenBedIcon\", \"name\": \"1 queen bed\", \"title\": \"bedroom_1\"}]","recomended":"[\"for 2 adults\"]","prices":"[{\"price\": \"920\", \"guests\": 2}]","rules":"{\"cs\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"P\u0159ihl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"Mus\u00edte ubytov\u00e1n\u00ed p\u0159edem informovat o sv\u00e9m p\u0159edpokl\u00e1dan\u00e9m \u010dase p\u0159\u00edjezdu.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odhl\u00e1\u0161en\u00ed\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Zru\u0161en\u00ed\/p\u0159edplatn\u00e9\", \"title\": null, \"description\": \"Podm\u00ednky zru\u0161en\u00ed a p\u0159edplatn\u00e9ho se mohou li\u0161it v z\u00e1vislosti na typu apartm\u00e1nu. P\u0159ed rezervac\u00ed si pros\u00edm zkontrolujte podm\u00ednky sv\u00e9ho vybran\u00e9ho apartm\u00e1nu.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"D\u011bti a postele\", \"title\": \"D\u011btsk\u00e9 politiky\", \"description\": \"D\u011bti v\u0161ech v\u011bkov\u00fdch kategori\u00ed jsou v\u00edt\u00e1ny. Pro zobrazen\u00ed spr\u00e1vn\u00fdch cen a informac\u00ed o obsazenosti zadejte po\u010det a v\u011bk d\u011bt\u00ed ve sv\u00e9 skupin\u011b do vyhled\u00e1v\u00e1n\u00ed.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"V\u011bkov\u00e9 omezen\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Minim\u00e1ln\u00ed v\u011bk pro ubytov\u00e1n\u00ed je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kou\u0159en\u00ed\", \"title\": null, \"description\": \"Kou\u0159en\u00ed nen\u00ed povoleno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Ve\u010d\u00edrky\", \"title\": null, \"description\": \"Ve\u010d\u00edrky\/akce nejsou povoleny.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Klidov\u00e9 hodiny\", \"title\": null, \"description\": \"Host\u00e9 mus\u00ed b\u00fdt ti\u0161\u00ed od 22:00 do 07:00 hodin.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata\", \"title\": null, \"description\": \"Dom\u00e1c\u00ed zv\u00ed\u0159ata nejsou povolena.\"}], \"de\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Von 16:00 bis 00:00 Uhr\", \"description\": \"Sie m\u00fcssen der Unterkunft im Voraus mitteilen, wann Sie anreisen.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Von 00:00 bis 10:00 Uhr\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Stornierung\/Vorauszahlung\", \"title\": null, \"description\": \"Stornierungs- und Vorauszahlungsbedingungen k\u00f6nnen je nach Apartmenttyp variieren. Bitte \u00fcberpr\u00fcfen Sie die Bedingungen Ihrer gew\u00e4hlten Unterkunft.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Kinder und Betten\", \"title\": \"Kinderregelung\", \"description\": \"Kinder jeden Alters sind willkommen. Um korrekte Preise und Belegungsinformationen zu sehen, f\u00fcgen Sie Ihrer Suche bitte die Anzahl der Kinder in Ihrer Gruppe und deren Alter hinzu. Babybetten oder Zustellbetten sind nicht verf\u00fcgbar.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Altersbeschr\u00e4nkung\", \"title\": null, \"description\": \"Das Mindestalter f\u00fcr den Check-in betr\u00e4gt 18 Jahre.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Rauchen\", \"title\": null, \"description\": \"Rauchen ist nicht gestattet.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Partys\", \"title\": null, \"description\": \"Partys\/Veranstaltungen sind nicht erlaubt.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ruhezeiten\", \"title\": null, \"description\": \"G\u00e4ste m\u00fcssen sich zwischen 22:00 und 07:00 Uhr leise verhalten.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Haustiere\", \"title\": null, \"description\": \"Haustiere sind nicht gestattet.\"}], \"en\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check In\", \"title\": \"From 4:00 PM to 12:00 AM\", \"description\": \"You need to let the property know what time you'll be arriving in advance.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check Out\", \"title\": \"From 12:00 AM to 10:00 AM\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Cancellation\/prepayment\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003ECancellation and prepayment policies vary according to apartment type. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003EPlease check the Apartment Conditions when selecting your apartment above.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Children & Beds\", \"title\": null, \"description\": \"\u003Cp\u003EChildren of all ages are welcome.\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ETo see correct prices and occupancy info, add the number and ages of children in your group to your search. \u003C\/p\u003E\u003Cp\u003ENo cribs or extra beds are available.\u003C\/p\u003E\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Age restriction\", \"title\": null, \"description\": \"The minimum age for check-in is 18\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Smoking\", \"title\": null, \"description\": \"Smoking is not allowed.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Parties\", \"title\": null, \"description\": \"Parties\/events are not allowed\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Quiet hours\", \"title\": null, \"description\": \"Guests need be quiet between 10:00 PM and 7:00 AM.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Pets\", \"title\": null, \"description\": \"Pets are not allowed.\"}, {\"icon\": \"WheelchairIcon\", \"name\": \"Disabled persons\", \"title\": null, \"description\": \"Property is not suitable for disabled persons\"}, {\"icon\": \"CashIcon\", \"name\": \"Tourist tax\", \"title\": \"Not included in the price\", \"description\": \"\u003Cp\u003E3,13\u20ac per day for \u003Cstrong\u003Eadults \u003C\/strong\u003E\u003C\/p\u003E\u003Cp\u003E1,57\u20ac for \u003Cstrong\u003Echildren \u003C\/strong\u003Eper day\u003C\/p\u003E\"}], \"fr\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Arriv\u00e9e\", \"title\": \"De 16h \u00e0 minuit\", \"description\": \"Vous devez informer l'\u00e9tablissement \u00e0 l'avance de l'heure \u00e0 laquelle vous pr\u00e9voyez d'arriver.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"D\u00e9part\", \"title\": \"De minuit \u00e0 10h00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annulation\/pr\u00e9paiement\", \"title\": null, \"description\": \"Les conditions d'annulation et de pr\u00e9paiement varient en fonction du type d'appartement. Veuillez v\u00e9rifier les conditions de l'appartement lors de la s\u00e9lection de votre appartement ci-dessus.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Enfants et lits\", \"title\": \"Politique enfant\", \"description\": \"Tous les enfants sont les bienvenus. Pour voir les tarifs et les informations sur l'occupation corrects, veuillez ajouter le nombre et l'\u00e2ge des enfants de votre groupe \u00e0 votre recherche. Aucun lit d'appoint ni lit b\u00e9b\u00e9 n'est disponible.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Restriction d'\u00e2ge\", \"title\": null, \"description\": \"L'\u00e2ge minimum pour effectuer l'enregistrement est de 18 ans.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumer\", \"title\": null, \"description\": \"Il est interdit de fumer.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"F\u00eates\", \"title\": null, \"description\": \"Les f\u00eates\/\u00e9v\u00e9nements ne sont pas autoris\u00e9s\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Heures calmes\", \"title\": null, \"description\": \"Les clients doivent \u00e9viter de faire du bruit entre 22h00 et 7h00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animaux domestiques\", \"title\": null, \"description\": \"Les animaux de compagnie ne sont pas admis.\"}], \"hu\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"\u00c9rkez\u00e9s\", \"title\": \"16:00-t\u00f3l \u00e9jf\u00e9lig\", \"description\": \"El\u0151zetesen \u00e9rtes\u00edtenie kell a sz\u00e1ll\u00e1shelyet, hogy mikor \u00e9rkezik.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"T\u00e1voz\u00e1s\", \"title\": \"\u00e9jf\u00e9l ut\u00e1n 10:00-ig\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Lemond\u00e1s\/el\u0151leg fizet\u00e9se\", \"title\": null, \"description\": \"A lemond\u00e1si \u00e9s el\u0151legfizet\u00e9si felt\u00e9telek a lak\u00e1st\u00edpust\u00f3l f\u00fcgg\u0151en v\u00e1ltoznak. K\u00e9rj\u00fck, v\u00e1lassza ki a lak\u00e1st\u00edpust a fenti apartmanfelt\u00e9telek ellen\u0151rz\u00e9sekor.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Gyermekek \u00e9s \u00e1gyak\", \"title\": \"Gyerekpolitika\", \"description\": \"Minden koroszt\u00e1ly\u00fa gyermek fogad\u00e1s\u00e1ra van lehet\u0151s\u00e9g. Helyes \u00e1rak \u00e9s foglalts\u00e1gi inform\u00e1ci\u00f3k megtekint\u00e9s\u00e9hez adja meg a gyerekek sz\u00e1m\u00e1t \u00e9s \u00e9letkor\u00e1t a csoportj\u00e1ban a keres\u00e9shez. Kisp\u00e1ly\u00e1s focilabda vagy p\u00f3t\u00e1gy nem \u00e1ll rendelkez\u00e9sre.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Korhat\u00e1r\", \"title\": null, \"description\": \"A bejelentkez\u00e9s minim\u00e1lis \u00e9letkora 18 \u00e9v.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s\", \"title\": null, \"description\": \"Doh\u00e1nyz\u00e1s tilos.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Bulik\", \"title\": null, \"description\": \"Bulik\/rendezv\u00e9nyek nem enged\u00e9lyezettek\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Csendes \u00f3r\u00e1k\", \"title\": null, \"description\": \"A vend\u00e9geknek csendesnek kell lenni\u00fck este 10:00 \u00e9s reggel 7:00 k\u00f6z\u00f6tt.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"H\u00e1zi\u00e1llatok\", \"title\": null, \"description\": \"H\u00e1zi\u00e1llat nem enged\u00e9lyezett.\"}], \"it\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Check-in\", \"title\": \"Dalle 16:00 alle 00:00\", \"description\": \"\u00c8 necessario comunicare in anticipo alla struttura l'orario previsto per il check-in.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Check-out\", \"title\": \"Dalle 00:00 alle 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Annullamento\/pagamento anticipato\", \"title\": null, \"description\": \"Le condizioni relative alla cancellazione e al pagamento anticipato variano a seconda della tipologia di appartamento. Si prega di verificare le condizioni della tua prenotazione.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Bambini e letti\", \"title\": \"Politiche per i bambini\", \"description\": \"I bambini di tutte le et\u00e0 sono i benvenuti. Per vedere corrette informazioni sui prezzi e sulla disponibilit\u00e0, inserisci il numero e l'et\u00e0 dei bambini nel tuo gruppo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Limitazione d'et\u00e0\", \"title\": null, \"description\": \"L'et\u00e0 minima per fare il check-in \u00e8 18 anni.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Fumo\", \"title\": null, \"description\": \"\u00c8 vietato fumare.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Feste\", \"title\": null, \"description\": \"Feste\/eventi non ammessi.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Orari silenziosi\", \"title\": null, \"description\": \"Gli ospiti devono rispettare il silenzio tra le 22:00 e le 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Animali\", \"title\": null, \"description\": \"Animali non ammessi.\"}], \"sl\": [{\"icon\": \"CheckInIcon\", \"name\": \"Prijava\", \"title\": \"Od 16:00 do 00:00\", \"description\": \"O svojem prihodu morate prej obvestiti nastanitev.\"}, {\"icon\": \"CheckOutIcon\", \"name\": \"Odjava\", \"title\": \"Od 00:00 do 10:00\", \"description\": null}, {\"icon\": \"CancellationPrepaymentIcon\", \"name\": \"Preklic\/predpla\u010dilo\", \"title\": null, \"description\": \"Politika preklica in predpla\u010dila se lahko razlikuje glede na vrsto apartmaja. Prosimo, preverite pogoje apartmaja pri izbiri apartmaja zgoraj.\"}, {\"icon\": \"ChildrenBedsIcon\", \"name\": \"Otroci in postelje\", \"title\": \"Politike otrok\", \"description\": \"Otroci vseh starosti so dobrodo\u0161li. Da bi videli pravilne cene in informacije o zasedenosti, dodajte \u0161tevilo in starost otrok v svojo iskalno poizvedbo. Otro\u0161ke postelje ali dodatne postelje niso na voljo.\"}, {\"icon\": \"AgeRestrictionIcon\", \"name\": \"Omejitev glede starosti\", \"title\": null, \"description\": \"Najmanj\u0161a starost za prijavo je 18 let.\"}, {\"icon\": \"NonSmokingRoomsIcon\", \"name\": \"Kajenje\", \"title\": null, \"description\": \"Kajenje ni dovoljeno.\"}, {\"icon\": \"PartiesIcon\", \"name\": \"Praznovanja\", \"title\": null, \"description\": \"Praznovanja in dogodki niso dovoljeni.\"}, {\"icon\": \"QuietHoursIcon\", \"name\": \"Ure ti\u0161ine\", \"title\": null, \"description\": \"Gostje morajo biti tiho med 22:00 in 07:00.\"}, {\"icon\": \"PetsIcon\", \"name\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki\", \"title\": null, \"description\": \"Hi\u0161ni ljubljen\u010dki niso dovoljeni.\"}]}","likes_count":1,"reviews_count":0,"created_at":"2024-05-18 17:32:56","updated_at":"2024-05-18 18:29:13"}]